一人一科最抵屌嘅ug program

我先
中大工程

HKU EnF

賓巴快入來笑

hku mbbs

EnF 精英雲集，又收低分

大陸精英雲集

你说的也是。。

City CS

City Engine

UST MAEC

恆管Gbus for sure
屌打哂垃圾三大
Pound of my HSMU

poly 殯儀學

OU BBA
想通了

city cs

UST science